我身為獌迷，今日返工頭耷耷

是咁的，捱夜睇完獌主場打毗輸波既我，心情已經低落到一個點，之後仲要死死氣咁返份廢工，返到office又準備要比班鏝車迷恥笑好彩既係我有個阿迷同事，有佢陪我一齊比人笑都好

所以我就連平時會去麥記食個豬柳強既心情都無，頭耷耷咁死返去公司。

去到公司樓下，準備搭𨋢上去既我，見到有條友匿埋左係架𨋢既一角，頭又未洗，恤衫又未攝好，仲係度喊緊，嚇到其他OL都唔敢企佢身邊

我心諗睇黎佢都係捱夜睇完愛隊輸波，於是我就走埋去搭佢膊頭同佢講：巴打，下季踢歐霸姐，我地獌聯又唔係未試過，唔洗咁灰既

點知佢突然大叫，我猁迷黎嫁，屌你老母！

我當堂由>>，之後我聽到身邊既OL都恥笑緊佢。

一開𨋢，條友就衝咗出去指住我地講，I WILL BE BACK！

55

1/10

樓主係我表弟
有輕度弱智
大家唔好怪佢

同市光榮

10/10 樓主好波！

7/10幾好笑

閱

獌迷今日應該個個著波衫返工啦，輸俾同市死敵wor 咁威

阿古路真球玉

樓主影衰連登會然言xx禮

屌你老母